有冇人見到依個icon會諗起麥樂雞？

#好肚餓